對住個情緒病嘅老母應該點算

佢死都唔覺得自己有問題，冇野嘅時侯賢妻良母，出事嘅時侯真係想佢永遠消失喺呢個屋企

不如離開呢個屋企算，反正啲人都係戇鳩鳩，搞到我都有啲唔正常
係咪耶撚都係咁撚樣
唱咩詩歌念咩經文咪又係咁
偽善自我麻醉假慈悲
收皮啦